[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (141) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

新po表白benben

貼定Manson+Zeno嚟霸位先

岩岩睇返星期4果集
覺得Team A d表演似返之前一 二季30入10既表演
有水平
Team B既表演仲係好參差
一啲都唔似比賽後期

Press con嗰陣牙左 waiwai judas 班長企埋一齊
有班fans向住佢地大叫「隊長 隊長」
牙左就笑鳩佢地將班長講左做隊長
之後judas擰轉頭同佢講 「隊長係我啲fans比我嘅花名嚟」

見到上一個post講起B組次次贏都尖叫同飲啤酒
我覺得飲啤酒呢下應該係拍黎交功課比贊助商姐
但尖叫就同隔離A組贏左既反應高下立見
(上次鳩毛話未完架其實比起佢隊友幾gentle 係加返小小分但都cover唔到call out battle )
同埋睇返尋晚A組最後哂冷果陣
B組成班人除左粉紅頭睇到想喊之外
其他人全部黑口黑面
其實見到隔離組個表演
自己身處同一個比賽唔會諗起自己同隊友既經歷架咩
可見佢地感情應該真係麻麻同分堆玩
同埋比我既感覺個腦淨係得輸贏咁

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
楊甯 （護旗）
容海恩 （支那人）
Judas （百變董驃）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

終於縮到咁短了

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）
旨呈（厹）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
班長（造星金城武）
Odi （八婆臭格）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）

Wai左黨好正

好柒呀左
但Judas都應該覺得好笑

新post嚟表白Zeno

Vincent 都冇同過自己組fd ，反而同a組人去食嘢就知啦

要唔要加多個祝福區

除咗waiwai之外仲想祝福邊個

Waiwai我愛你啊

ViuTv 可唔可以拍套短音樂劇比A組

好想Manson 唱禁色、朋友二號
Zeno 唱刻在心底的名字

Forward 我們比台灣、新加坡朋友看，他們都好impress 香港有咁高質的表演

啊左kelly啊

想睇

Waiwai永遠榜首以保佢身體健康

我無睇佢地d ig
純粹係電視都睇得出

仲有K lau其實我覺得佢上季值得入十強
但如果今年反而入到十強我會覺得同上年tank一樣好似當比個安慰獎佢咁今季表演完全唔合格

klau今年勁唔出眾
我有時都會唔記得佢喺度

有時我會諗佢係咪想做嗰啲理性平靜好哥哥角色

特別係個條鳩毛

評判讚兩句就以為自己識飛
同埋除左b4 b組啲女都偏Mk 大聲小怪

lm

被車厘子收咗火

似啊

佢星二有個朵叫雪兔哥哥

g持

同佢個向佐外表完全唔match
無晒性格咁

大家今晚記得gchi

乜鳩嘢名嚟㗎？

oscar li幫佢改（好似係
百變小櫻個個雪兔

禁色 good taste
加多首 如果你愛我

好想Viu剪多啲timo好人嘅片出黎啊但根本冇乜
Timo 真係好嘅話點會咁多集都比人一個咁閪咁印象
本身係大熱唔通viu 會特登害佢咩
根本個人都應該係衰衰地
觀眾好多時都係反感佢一啲小動作細節，但就係呢啲細節建立出「觀眾緣」
只不過kimman 花姐 KP果d feel唔到，因為timo唔會閪佢地之嘛

二汶要落場唱

B組foul走咁多人留低既都唔係好高質
一味跳舞仲停留響dance battle睇得多都審美疲勞（仲要唔係話跳得好好）
講全面性A組高半班
viu 有心捧Timo,Ansonbean內定俾地就另計

Kimman好人就算佢地冇講大家都知
型得嚟又成日傻笑
J死人

Timo 坐係度都戚眉戚眼
好似同人過意唔去咁

岩岩睇完琴晚果集
爆喊左

唔閪花姐 kp嗰D我明 但覺佢會蝦kimman

而家睇緊琴晚嗰集

Team A果首畢業歌睇到我喊
真係好有以前睇做星一 大家果種好團結好一家人齊上齊落既感覺
縱使有女人但係都唔會比人一種好八婆好小圈子好是非既感覺
呢種feel係Team B真係一啲都見唔到

用klau換嘉莉得唔得，想聽妹妹show quali

想用klau換buber/阿左

根本A team個感覺就團結好多
B team似係扮團結hi bye friend
根本由頭到尾A都好睇過B好多
A有好多表演都好記得 B真係一d印象都冇
同埋點解CY可以仲未foul走

哩間好似重要係黃店

我覺得Timo似一個蠢Mk
見佢ig係咁覆啲haters就覺得佢好蠢
似嗰啲意氣用事嘅mk仔

689 last 10
唔洗再反

kimman有信教 個人又隨和 可能被契毛蝦到上心口

唔明
你意思10強一早內定左？

咁ansonbean點都係十強料嘅

出曬list 啦

勁撚開心 終於foul Odi
佢ig勁多人留言恭喜佢比人foul

新post表白zeno manson

Ansonbean好cute
但心理質素好似爭啲

孔仙洲性器先係最開心果個

我有睇 花姐仲要唔認丫嘛
同produce系列一鳩樣
呃鳩參賽者呃鳩觀眾

有無人可以講返之前方方Timo點算串Dancer?

所以當真人show 睇就ok
有曬劇本
A 組sell 成長團結兄弟情
B 組就sell 勾心鬥角

call out battle好明顯係講笑咁撐隊友都咁認真

有無人可以講返之前方方Timo點樣串Dancer?

吓
50強40強咪又係海軍鬥水兵咋嘛
A組B組各自ok嘅programs都係得兩三個

根本係話由30強全民造星3因為A組先變好睇

個人柒就係柒㗎啦
好好笑咩

佢好幾個缺點
扮嘢
自大

唔滿意賽果就話要call out battle
唔鍾意人就即刻話我投得啦

講真觀眾既眼晴係雪亮嘅
佢比人狙擊狙到連廣告都下架

係娛樂圈搵食
都起碼要偽裝一下
連呢樣都唔做
很抱歉
佢唔會成功

我都唔鍾意佢 但係呢句真係俾人無限放大 好on9

其實睇到呢道好多藝人參加呢個節目係倒自己米
睇完更加唔鍾意佢地

如果真是好靚仔好唱得咪得，但佢不是

咁聽落去顯得佢好自大，唔尊重評判
玩得比賽要尊重賽制啦

咁都幾好
例如魔樂師呢啲比多啲人知道佢有幾柒

可能真是無野做，由其dancer

又諗起琴日左左扮魔樂師

有實力講呢句=講笑 型
冇實力講呢句=柒

上個post鳩毛打手出現之後又引起大家狙擊返鳩毛d柒野

真正贏家好似得固定 manson dancer （有爭議） 同埋Mischa

但我愈睇愈鍾意璇璇

首先應該無人覺得好笑
第二做藝人係咁架啦
蕭正楠邪不能勝正都比人講左十幾年
gigi到今次今日仲比人叫緊好勝Gigi
仲有好多例子我都唔舉例啦
份人唔humble唔好話得罪觀眾
得罪幕後同記者咁一世都唔駛有運行
佢係鏡頭背後係咪世界仔我唔知
但淨係呢句佢已經輸左觀眾緣

me too我愛爆璇

可能佢係講野唔經大腦
或者佢本身覺得自己呢句好型好charm呢

好認同 同埋論唱歌又唔係好聽 論樣又唔係靚仔 其他跳得唔唱得嗰啲都foul左啲 都幾肯定係想送返佢入十強圓夢

女巫吸引到我翻睇咗好多次

jojo係咪cult leader 黎好勁
識轉化人

佢逐個留言串返人 真係格閪

笑咗

鳩毛打手去咗邊
比啲證據證明下佢有幾nice都好呀

同埋cloud Ben

爆旋個ig前幾日望先70k followers
而家 82k

其實爆璇實力勁過好多女星，都冇咩女星可以咁全能

又真係幾閪

好睇阿！和得好好聽
成個表現又完整
其實Team B個抬棺我真係唔係好知做緊乜

KP嘅準則係側重左係跳舞 可能跳舞佢地贏得勁？都唔見得b組嘅人幾有星味 阿左呢啲好樣啲嘅都foul 真係唔知點叫星

因為wfh所以睇返造星I同II
發覺今季d導師導到好似朋友咁close
A組又慶祝生日又一齊打邊爐
上兩季d導師真係會有老師款
其實睇呢套野我幾鐘意睇導師同參賽者之間個交流

咁呢次經驗教訓佢要慎言
佢做返dancer會岩佢發展既 佢把聲太差 星就不了

阿左講嘢真係唔經大腦 好易得罪人

新post嚟示愛固定B

btw jojo真係超勁
A組d人嘅戲真心做得好好
唔係腐女
但套BL表演睇到我好心動同被感動到

+1 Klau上年睇唔夠咩 又唔係有大突破

Sexyback 果段 勁過好多一線

琴日個live我信阿左真係冇心

唔覺30強先好睇
50強40強A組都有好幾個表演好深刻
同埋主要係A組d人睇落去和諧舒服好多

Kp好似無乜訓練啲人演繹能力，除左一開始同化不同化好啲，之後好似都係流於跳舞技術同視覺效果，啲演出無乜感染力

佢同mischa玩呢個比賽好抵玩
把握到機會show實力
都係個句啦 機會留比有準備既人
鳩毛準備左十年d藝術我都唔識欣賞

Dancer 係講真 dancer 方方?

Jojo不嬲都勁
但前排睇睇調教你男友都知佢心靈雞湯都有埋 cls

瞓醒見到自己被repo
希望推到有得睇啦

A組d人就算有拖後腿都咬住牙關
冇怨過

好似子涓,Dancer做哂所有item都冇怨

B組做多一個等於去死

有d人話B可能好團結
Sorry我睇唔到

Alina唱唔掂放棄solo
兩個護旗手又頂硬上冇怨

B個邊一堆事不關己咁
CY/KLau/Timo/丁悅/Odi

雖然對左冇話特別鍾意唔鍾意
但唔知佢咁直係呢行係好事定壞事

新po表白爆璇

基本上A組都贏晒觀眾緣
呢個節目太多劇本
係佢哋身上睇得返一啲真實嘅感情同友誼
真係好難會唔中意佢哋

9:30 睇完固定嬲 10:30 又變返固定哭
固定係好戲嘅

不過真係要小心講嘢 咁樣好易得罪人

咁Eric kwok本身就大支野開
而且佢哋個個都大過班參賽者咁多
仲要個個都係素人
好難玩得埋

我覺得呢套野著重唱歌好多過跳舞
ian同mc呢d唱得嘅可以行到好好
跳舞叻嘅就只會比人話dancer
唔似星
我地個節目唔係要dancer
同埋就算出左道
淨係跳舞叻好似都冇乜發展機會
唱得好都仲可以去做歌手

岩呀 本身唔識璇璇
睇完比賽 發覺咁勁 又型
再睇埋ig 私底下又好似幾cute
好吸引

固定哭

連打手都揾唔到證據啦

專登去睇 真係好閪

無話佢真心呀 但dancer 同隊長事件都睇得出佢講嘢唔經大腦好聽啲講就係諗嗰句講嗰句 但聽嗰個唔係老奉要覺得唔介意/ 好笑

其實有鏡頭幫助，我大概知個concept，條橋係ok
首先老友死左，四個兄弟幫忙出殯(sad)
跟住老友鬼魂同佢地最後道別、唱歌跳舞(歡樂)
最後抬棺出去係依依不捨(bittersweet, grief)
只不過佢地演繹唔到d情緒高低起伏
現場睇無camera close up應該真係唔知做乜

爆旋同cloud 我揀唔到
2 個都正

我都支持dancer
但佢之前參加過台灣節目唔知拎第一定第二
其實紅唔到參加幾多個呢d節目未又係咁

係囉
真心唔突出之餘又見唔到佢嘅進步
反而我覺得有少少退步

雪兔靚仔暖男多幾百萬倍囉

我諗佢係好defensive嗰d人
睇黎參加完呢個節目冇改變到佢

我覺得係唱歌比較易分到個人特色，聲線已經係
但跳舞如果唔係ben呢啲風格咁突出，唔係跳開舞嘅觀眾無咁易識分

個諗法OK但係佢哋表現唔到出嚟就已經死得
即係話佢哋能力不及表現能力不足

佢去台灣d表演都幾cringe
都仲會走音+造型出事
見到佢兒家進步咁多覺得佢努力有成果

呢個就係觀眾緣既分別 佢同鳩毛都係亂up野

啲人成日話A組賣感動，咁易做你B組又唔做？？
B組成班妖魔鬼怪勾心鬥角點sell感動呀？

鳩毛係未契毛
因為契毛個款串加上有契仔label
阿左似on居居傻大姐
自然唔同
但唔知隊長個名都唔出奇姐

聽到琴日卡文話咩多一個item好趕
唔夠時間練 真係聽到反咗白眼

同埋A組嘅團結係連工作人員都feel到
睇佢哋唱true colors 都個個喊晒

Ben Cloud本身係素人，玩完觀眾唔鍾意無咩大不了
出左道個班就 odi 阿丁 timo

一人一post要求viu挽留odi

私底下可能好暖男
但樣真係完全不能認同似雪兔

odi多左好多fans 喎

呢間係

比賽型藝人
全能到仆街又唱又跳比賽自然佔優
但比賽完左就發現市場根本容納唔到佢地

連剪接 旁白都幫佢地講好說話就知啦

Nice try

only u

固定b follower直線上升

睇返佢覆啲嘢又唔係咁差啫

你地係咪誤會左
出哂10強list因為一早拍完唔係因為內定wor
花姐唔認係唔想劇透

利申：相信有部分係保送內定
但呢單野唔關事

除咗A3兩個表演仲有邊啲深刻？

完全唔明點解CY仲可以留低
3 round都冇任何深刻表現

你係真係睇到A哂冷
毫無保留咁show出嚟
一開始輸8個到而家反cup

每一個人都show到佢哋既獨特性
我哋喊打喊殺既容海恩反而最平均地好
連Judas搣甩busker既label去做女巫

A心態win哂

全盛時期嘅呀左一日可以得罪幾多人

咁同化不同化我又ok喎

Will都做過幾多工

有冇啊左，waiwai tg gp

B有團結?
一堆玩勾心鬥角
好似大台宮鬥劇

A組d人邊係咁

琴晚聽到真係心諗咁A組仲chur喎
佢每個item都chur到盡
唔怪得之b team會預自己贏
佢哋梗係諗自己練多個item都想死
A team一定玩完
根本就係一堆無實力嘅廢柴喺度圍爐
明明啲有potential嘅人喺裡面都進步唔大或者發唔到圍
宜家終於明點解子涓俾錢都要走
Part埋odi同卡文呢啲freerider度一世都唔會紅
能力不足就俾啲心機啦

講緊A組40、50 round

50強個陣有中國舞Dilys同放負travis 佢個組都對佢地好好 互相鼓勵大家

左今晚去唔去waiwai個live

原A3根本最有愛

造星top3（排名分先後）
1）odilia 陳康琪（Bingo女王)
2) 楊宵(微博之父)
3）卡文（微博之后）

造星垃圾藝人（排名不分先後）
1）陳嘉茵
2）陳葦璇
3）KC(Kira Chan)
4) Dancer
5) hahakirac
6) Chan ka yan
7)Chan wai suen
8)As one kira
9)Dancer Chan
10) Dancer

仲有odi打手巴打

A組：普通concept，平價道具，表演者都做120%
B組：好concept，靚set，靚costumes，表演者出50%力

初初有人話璇璇玩係保送十強
宜家再睇番璇璇平均實力勁咁多，根本就係走去屈機
好難唔入十強喎

做錯決定啦
藝人逐個回覆反撃一定係最多反效果

當年連詩雅俾人屌係公廁
完全無回應過
最後過幾年都少哂haters

咁唔識撈 所以咪唔紅

有無人同意

你地唔串人咪唔會比人串囉
先撩者賤

感覺彭導呢round完全放棄b組
前兩round啲表演有啲有彭導影子
但呢round一啲都感覺唔到
冇乜話劇式表演
最近磅就係似抬棺嗰個表演
但彭導你身為導演
冇理由唔執下啲人嘅情緒㗎喎
嗰4個抬棺嘅有喊有笑都唔話佢？

好人幾好笑

造星垃圾藝人（排名不分先後）
1）陳嘉茵
2）陳葦璇
3）KC(Kira Chan)
4) Dancer
5) hahakirac
6) Chan ka yan
7)Chan wai suen
8)As one kira
9)Dancer Chan
10) 舞者

B組啲衫cheap到咁...靚costumes?

純估 決賽sony會唔會派莫文蔚做評判

有特地聽返佢唱歌 其實還OK啦
但D打手成人話佢9下9下好cute
大佬你成個比賽9下9下我係佢隊友真係想喊
呢幾round完全睇唔到佢有咩留落黎既原因
比表現比態度 有其他人比佢更值得留低

個件登陸太陽好hea

呢個愛國藝人一定選我地楊宵哥

自己同自己討論啦

呢度有無人反陳葦璇/陳嘉茵

應該去 姣婆守唔到寡

bad guys 個set同衫做到足啦？
d人carry唔到係佢地問題

初初真係唔知璇璇咁勁
以佢實力無10強肯定比人屌死
個名單其實除左某1-2個人我都認同既
好過上年好多

屌你老母陳葦璇fans?

A team 要多謝d 導師
二汶係呢round可以將唔同性格既仔女團結到
真心佩服

留意左你好耐 D口味真係獨特到

起碼broadway嗰場靚過hey sistas先
Hey sistas嗰幾件係爛布
Mischa著吊帶襪都搵番啲有扣嘅嗰款呀
呢種真係淘寶批發價20蚊

好人都ok
40、50強我覺得合格嘅有
A組：給十年後的我、Wish、好人
B組：同化不同化、神不守社、blackpink

諗唔到住啦

想念

璇璇個件係balenciaga
隻色出事

我好似由第一日開始講佢格閪
本身都冇乜人信 依家露哂底

琴晚play都好cheap
因為viutv冇budget
兩組啲衫都要自己準備
搞到好多組都好cheap

香港既環境係真係有好歌先做到星會易d

佢一開始屌支涓個陣都覺得佢格閪

Ben cloud嗰team40強時兩個表演都幾正
不過呢team四人個都入廿強了

sorry
真係好難聽

璇璇明明運動量咁大，身形應該好fit
但嗰件嘢著到佢有肚腩咁

佢地Taste問題

靚還靚 但你carry唔到又唔fit你個人就大獲呢
Hey sistas係隻色出事 我又唔覺好差wo

嘩係喎
BL前睇過當時47.x followers
你講完走去睇已經60.x

上星期六佢一個人開live好正好可愛

其實我覺得色都無出事
幾鐘意nude色
我諗佢地考慮左要怕夜場feel先揀nude
但加埋燈就好古怪，突哂佢地身材缺陷
D cutting 問題褲仔成條尿片咁多布（不過應該又係怕太色情先咁做）

我好似上個節目鬼同你上位已經講緊
終於有人見識到

想睇固定笑然後喊

咁講神不守社難聽好多喎 想念至少有阿雲撐住

你哋成日講
搞到我有啲想睇7cfu

造星歷史上live 最穩定既男女參賽者係Odi 同Ian

鬼同你上位咁多女勾心鬥角
點突出佢格閪呀

Agger我一開始就唔鐘意支涓
都覺得佢咁公開屌人閪到爆

alina果件幾靚喎
當然佢身型加分

odi係穩定閪

因為神係sell 搞笑
想念係sell感動
所以我對兩個items唱歌個要求唔同

唔好意思借個位嚟鞭屍，乜嘢人會著到套浴衣咁L樣影相，正正常常唔得㗎。

佢應該著咩都靚

Keep住咁身形都係好大effort黎
唔止瘦係每一度都恰到好處

完全同你一樣想法
似Exotic dance嘅衫，不過又唔可以太少布所以怪怪地
但好過broadway啲女仔撐唔起件衫咁

至少如果佢係有實力嘅
啲人點解要keep住離隊
唔諗下自己有咩問題

爆璇先勁

佢玩呢個show真係賺晒

都要靠佢個人likeable
B組好多人倒蝕

佢同manson個我們吸左好多無睇造星嘅人開始睇

我覺得7cfu講野好有自己一套
你可以搵埋佢其他節目一齊食用
可以睇返
晚吹 - 總有一瓣喺左近 第118集
比賽講「鬼故」(I)
佢叫個參加者食多D菜 好記得 好正

Alina梳個乾淨馬尾頭好襯件衫雖然簡單但好睇
其他人加左layer就覺得少怪

你唔閪唔迷 dls

我想viu搵張敬軒
話晒佢有睇之餘又咁深感受
加上上年評判有mani
Viu同英皇關係咁差

已經唔差，英皇人開始上chill club

佢好似同trivago、alton有個新節目？

先唔理出黎效果好唔好
阿Mark, 班長都有試過團體項目做主力
CY幾round都係被carry
第一round仲要累死隊友Vincent
竟然都留低到

其實不嬲唔差
英皇人好早已經有上chill club
唔係最近既事

冇留意開 之前好差咩

好彩佢有玩
如果淨係睇男排女將可能有人會覺得佢煩

FF搵鄭中基

7cfu同強尼娟娟飲酒果集笑到仆街

viutv仲要將兩個節目放埋一齊播
效果最大化

trivago

Cy邊可以同其他人比

佢太偏心仔啦，明眼人都睇得出

唔知 好少上social media

可唔可以搵一次同埋mcm拍入住

永續比賽

一樣諗法x3
佢哋專登揀nude 素色就係唔想夜場feel
dancer嗰件cutting 怪怪

本身以為zen0上造星係宣傳男排
點知調返轉

但依家咁既環境 難搞
而且想佢地自己去拍好過個外傳放上youtube 電視播好多限制

Manson x Zeno
Zeno總受

屌 諗番起上兩rd a team 輸嗰陣 b team一聽到自己贏咗就喊曬又開香檳慶祝 對比今rd 5:0 輸到成隻笠水狗咁真係好心涼
同埋a team贏咗都冇表現到好開心咁 心態好好多

佢有咩咁把炮

係我打錯
將唔差打咗咁差

7cfu 加mcm應該笑到癲
上次trivago 同mcm都好睇

因為佢根本more than dancer
所以先會咁介意
越睇越鍾意佢
好有目標又努力嘅女仔好吸引

agree
成個市場都需要唱得嘅人多過跳舞勁嘅
所以就算撇除其他嘢唔講 timo基本上係最無機會造星嗰個

邊個係mcm？

樣子身材穩定地正

睇左Manson條4p片番唔到轉頭，之前覺得好有氣質好特別，而家再睇已經覺得係mk作裝扮野

我而家先開始追
睇到林家棟battle
好撚入眼，真係鳩下鳩下好好笑

神不守社odi對腳勁正

終極之
爆旋陀螺！

我一路以為佢係曲

又多個人要屌cy

我一直覺得佢同雷莊𠒇好似樣

佢就正, 公廁玩4P, 隨時已經屌埋同組班女

我點解要曲🤔
odi咁正就算想盲反都反唔到啦
你估陳葦璇咩

人地有KP鍾意 點都foul唔走架

alina嗰件4位數字

都係最似賀錦麗

見到cctvb 柒到變亞視，係人都搵多個平台啦

想知大家睇完冇影響觀感咩？仲有好多人鍾意佢

30年後Odi=賀錦麗

咁真係無得比

佢腳型真係靚拍埋 琴日嗰集同Carmen一齊企 就見到分別

如果Bingo三條女啲優點合埋一齊就屈機
容海恩態度+Carmen樣+Odi身型

乜水

我地odi正好多🙄

Ok你繼續

尋日睇返佢唱完true colours之後答評判既問題
佢個樣完全係好冷靜好ready咁答d大義凜然既答案
果刻都覺得有少少扮嘢

個化妝師係味上左水 我有冇認錯人

咁我又覺得十年前冇咩野，你話兩三年前就有得講，十年黎好多人都可以由我係中國人hi變黃到金啦

odi個身材好正，大波長腿仲要健康膚色

直頭係羨慕啦

好似啦啦隊對上專業組咁 好好笑
星就應該得卡文
林家棟可以做其他崗位，希望有人賞識佢

可能係我問題，但我睇完無乜大不了
同人會變都唔出奇嘅

係邊？唔見喎

Cy 係唯一冇投Vincent

邊駛30年...

我唔中意odi
但佢好樣過上面隻豬西

Vincent明明幾得意

唔覺得Odi身型靚 冇線條 筷子腳
Carman身型靚D啦啊嘛

我覺得佢眼中係有傲氣 真係好想贏
女人睇都覺得好charm

應該manson hater黎
上次又話個晚會foul manson

我唔得manson唯一係佢音準好差
段片十年前就算啦

講真，就算唔識唱歌
你跳舞勁到好似lokman堆兄弟咁
點都會記得你同appreciate你嘅實力
好同意阿芝一開波講上兩年已經見過啲跳舞最top嘅人
今年反而係普通貨色
而timo嗰啲人就更加唔好講
Pre round根本就要靠排舞師先咁型
去到比賽咪露哂底囉
仲學人call out battle
你幾可見lokman會咁講嘢？

新垣結衣個個

點解lokman 咁正，但佢身邊d friend就好似...

都係，佢唱歌真係唔穩定
賣樣同氣質多啲

odi好難反得落，真係靚

真係無乜
反而造星出左幾轉，d音準都飄飄地比較影響觀感

成十年前, 邊過冇年少輕狂嘅時候, 我會睇佢近年表現多,
對我而言, 反而微博支那演出會有更大影響.

其實odi唔差

odi身型同樣都屌打carman
carman優點係愛國用微博

打和喇super

odi真係正的，有樣有身材，大波長腿
可惜性格太率真比人盲反

真 拍過李力持仲柒過4p

講真一開始睇都覺得a姐個啲所謂友誼都係劇本或者係節目效果 但後尾睇下佢地啲ig live啊 幕後拍嘅片留意到佢地組員之間嘅小動作,交流先至覺得佢地嘅友誼或多或少都係真心嘅 所以睇佢地表演係會感動嘅

同意

屌！點解係vicent走！

有睇odi做晚吹就知正

同覺得無乜嘢
就好似啲人成人搵番淫照單嘢嚟笑edison同阿嬌咁
我都唔明有乜問題
又唔係要同佢過一世
佢有AIDS都唔關我事
做好entertainer嘅本份就夠

carman同odi先係最frd果對

呢度odi黨開始有d起色

歡迎加入屌柒cy

歡迎入坑
嚟緊嘅旅程
不論A組B組都有更多令人震驚嘅淘汰

一樣，覺得未ready

cls 睇完就係覺得佢閪
呢個節目成班八婆 除左Pony

可以去拍嘢反正麥導旗下
唱歌不了

唔好唔記得Manson患過抑鬱
真係可以令佢由MK變毒撚

又唔洗屌
機會唔等人
Vincent如果去到比賽先爆到咁等於佢捉唔緊個機會囉
希望之後佢有好發展

希望viu可以開飲食節目俾佢

Odd有樣有身材
偏要foul

少少 會覺得package崩壞
但我覺得最令我跌眼鏡係佢我們入面個表現
拍埋zeno比下去都算 預咗
有咩可能表演嘅時候偷笑

真性情同八婆係兩回事

又未差到唔唱得，大把出左道紅過都差過佢
但唔可能用唱功黎做招牌了

如果想做歌手，希望佢創作有料到

毒條撚咩
食晒d囡你唔知啫

全部女都西

我覺得manson好靚仔呀

10年就算無抑鬱
性格大變都無咩出奇
廿幾歲既性格係變得最勁
廿幾既人生好多變化同挫折
經歷過就知

Odi都洗白咗？

係咪Gem 唔記得有冇記錯
N年前夠係xanga鬧朝胡杏兒樣衰
入左行都無亂講野啦

A組ig之前唔係話10k followers有福利架咩
我要睇manson zeno親密照

我最主要就係想指出odi出局的最大原因，當然評判和彭秀慧都有一定的責任，但我認為最大的問題是反odi的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊odi，是odi表現不穩的關鍵！如果不喜歡odi 的話，就請支持其他參賽者，為什麼日日都想希望odi出局？odi這季的成績大幅下滑，都是因為那班反odi的7頭日日在咀咒odi出局，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到odi唱到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的odi，真的很需要各位支持，才能重震雄風！請停止對odi的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！odi成績下滑最要主原因是反odi人士不斷的干擾，如果他們的不停止反odi行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令odi做番一個樂壇天后！

你知不如爆黎聽下
4p單野都成十幾年前，人係會變

其實就算佢繼續食我都覺無咩野
你情我願
亦唔覺同文青形象衝突

唔迷Manson 但想問下
食女其實有咩問題 有咩人冇過去 咁執著做咩

Manson幾多歲？

A組d衫明顯cheap 好多

27碎

咁你叫連仔關左連登啦

聽waiwai講野好舒服，聲又靚

係文青都會溝女架嘛

係可能吹太大
果陣講到佢才子咁
你話佢演員轉唱歌，我反而可能接受到佢d音飄

同意，經歷幾多又有邊個知
下下狙擊返啲陳年史仲小器過KP

係喎 無左回事

咪就係

我就係覺得package崩壞左
佢除左個樣同唱歌ok，本身就係sell性格特別，有氣質咁樣
但而家發現後者原來唔係既，再加上唱功都唔太好，比一開始時覺得好wow既感覺冇晒

我都有咁嘅感覺
一開始講到精通樂器諗住係音樂才子
但佢係靚仔有氣質嘅

睇依個覺得manson心態幾好

岩，連我地d觀眾都覺得佢咁有性格多女埋身好正常
佢食女我都冇乜所謂

Mon post小編見字請找數

咁我又要幫佢講返之前wish個音樂底佢mix嘅
係唱功差啫

Odi呢條柒閪不如收皮啦好撚肉酸呀，
又要懶幽默懶有氣量咁覆人，紅唔起真係有原因
尤其是咁撚樣衰好心就培養返少少內在美啦
Viutv真係搵埋啲咩垃圾嚟，之前啲節目又係有佢，係咪無人用

講真無，覺得大把人都有on9青春無知過同埋都咁多年

佢精通樂器就精通樂器 唱功未去到果個音樂才子lv

唔緊要 依家大把女女用 希望佢地知道邊班有觀眾緣啦

雖然無開頭咁眼前一亮
但都會繼續留意
畢竟真係氣質特別，演同唱雖然未去到好好
但花d時間應該有得做，而家先27

其實我想睇佢玩搖搖本身以為佢會響dance battle拎出嚟

其實我真心覺得跳舞唔係十分之重要

戴返個頭盔先，我唔係業內人士、唔係咩專業人士
純粹係半個偶像宅

老老實實，除非你嗰首歌係好易唱
如果唔係我冇咩見邊啲偶像組合，會咁夠膽喺台上面勁歌熱舞
其實大部分偶像組合去到表演嘅時候，喺台上面跳嘅舞步都唔會去到十分複雜

因為大家都明白，體力就係得咁多
如果每一個節目都跳到咁勁嘅話，基本上冇可能唱唔到落去
所以大部分時間嘅舞步都會偏向簡單，容讓佢哋有足夠嘅體力去唱埋落去

再加上其實依家呢個年代
有幾多人得閒坐喺度開住條片丁MV
十個人有八個人最終都係淨係聽聲
相比起動作或者畫面
能夠用聲線去表達出情緒同感覺
應該係會比較有優勢

所以咁計嘅話
我會覺得識得運用聲線嘅人應該係會比較地重要
音準嘅嘢其實可以後天調教
但我會覺得，要夠氣唱到落去同投放到感情
呢兩樣嘢係最重要
前者我覺得某程度上係天生嘅，就算要訓練都要好多年嘅時間
後者基本上真係好睇個人本身喺表達感情上面嘅能力

所以點解我唔鍾意judas，同埋我比較偏向支持A組

因為你見到佢哋大部分人喺表演嘅時候
係真係投放咗感情
有部分嘅環節，例如啲音準又或者係走位
其實係真係見到有甩漏
但更重要嘅係，佢喺個表演入面
係真係將佢哋嘅情緒同感覺傳遞咗比觀眾

B組嘅表演比我嘅印象係好跟住劇本去做
表演係做得好睇，真嘅
但係個功勞係純粹因為kp安排得好，唔係個演員自己可以投放到感情
亦都唔係佢自己有邊啲特別出眾嘅天份同能力

on9
foul odi根本係幾個月前發生咗嘅事 一早拍好咗

大家最主要係擔心如果佢call out谷德昭出嚟battle都會輸啫

半夜困自己喺廁所live

waiwai真係好靚女

諗起佢d rap
“頭痛加內疚，我獨自去面對”

之前個節目已經嘗試幫佢洗白 最後又抵唔住頸

有冷氣有電視，我都唔出來

睇住相先

對穿牆

又係高材生

其實佢靜靜地重好，而家咁樣真係同mk妹冇分別，重點學人做星

有聲
基因很變態 I am trouble maker

本身以為佢係讀唔成書嘅人

嘩 蝗味好濃

其實如果識玩, 扮俾KP屌醒左, 收一收把口同待人接物, 呢個未嘗唔係一個翻身機會. 不過本性係難移嘅。

wadiu

點知係美國讀書➕hku做研究

比人串到上心口唔可以還擊？
香港人反抗、香港人報仇係口號咋？

跳舞唔係問題嘅

除非諗住好似超特急咁樣
玩四個人跳舞一個人唱歌
如果唔係嘅話，我見唔到單純跳舞叻嘅人
入到去有咩優勢

結果就會係全部人唱歌嘅時候佢喺後面跳舞
然後出嚟唱/rap兩句又返返去跳舞

Viutv再用佢真係唔想再睇有佢嘅節目，
把聲又嘈，真係同上面位絲講成個mk妹無分別
真係對佢勁撚反感

Odiu次次出嚟我都覺得成個表演變咗老蘭表演
佢硬係有陣夜場味 見親佢都想唱廿四味首wonderland

Manson好似刪左個微博

都係唔輸得

好7

好心你班撚樣啦，odi呢d女人先係香港文化既表表姐
你地想土共消滅香港本土文化？

花姐問題
佢次次想捧親嗰啲都唔受歡迎

真心，希望佢唔好再開口不過得閑聽下笑下都幾好
個首3am簡直係
Klau個want more love no more lie, it’s time to say good bye bye 又係

好似係 我琴日都搵唔到

究竟星爺身邊D人要消費佢幾耐

個bye bye我真係笑到碌地

原來香港女人嘅特色就係又臭又閪又無料、冇前冇後又冇品
長知識了

咁我都係返去搵男人算

A組有埋BL都普通concept咩

一個好有諗法既人 呢D我鐘意

有諗法得黎又鳩得起 好正

係喎，我記得話係佢同Travis編
不過唔緊要啦佢最少已經賺左好多人氣
我都想睇佢做多啲戲

想知佢讀乜

推下先！

psychology

個bye bye重要配埋個手勢

係咪timo教佢咁做
Timo都係逐個負皮回覆

如果全世界要把odi放棄
i know what you want come come and get it
而你在造星 就是生命的奇跡
也許全世界我也可以忘記 就是不願意
失去odi消息 你嘴角的痣 我總記得在那裡

A組ig 1.4萬follower
B組ig 得7000
知咩料

如果係嘅話就真係痴癡呆呆坐埋一枱
兩件黑人憎一齊做埋啲低能嘅嘢

觀眾眼睛係雪亮嘅

笑死，啲人講佢嘅都係事實，邊個位講錯
要樣無樣要內涵無內涵
不如去lkf做啤酒妹算，簡直絕配

KP, teamB, 同幾個狂舞派MK仔好似有樣嘢唔明
MK舞係有極限㗎
由Pre round開始睇已經睇咗一百幾十隻mk舞
跳出嚟都係大同小異

雖然中國舞一開始睇落好似好鳩咁
但而家睇返起碼佢跳中國舞有啲新鮮感有啲變化

識跳舞識運用自己肢體嘅人有舞底可以做到好多嘢㗎
好似A組女團咁咪創造咗另一個感覺出嚟囉

odi出局之後個個unfollow B組

個個=你一個

欣賞你

佢同MK妹有乜分別

如果咁辛苦嘅工作佢為咗扮嘢洗底先做 我都欣賞 何況佢係真係去體驗去感受

做乜拉埋狂舞派講

沉默大多數係支持odi的
佢地用左unfollow 去表態

Alina 個套佢自己話係訂造架
佢地啲costume 自已搞

神不守社好正喎

193係咪都讀psycho

係咪有manson fans想睇佢玩搖搖

覆文已表對Manzeno既愛意

係

想點

係
我無話team b個個item都係得啲mk舞
神不守社同尋晚我覺得都係啲有變化有突破有主題嘅item

佢條belt同底褲唧肉

呢個陳葦璇又真係唔夠型嘅

今屆最好睇嘅原因就係好睇嗰啲真係好撚好睇,柒嗰啲真係好撚柒
無乜中間

下次加落角色扮演list

好迷Manson但係呢d片段睇到好尷尬

未完比賽已經有廣告 🈶️人請拍Mv 都叫冇機

cy條友拖累odi

舞動超速龍球 變做手中狂獸
創造花式 超速穿梭於你我左右

柒到魔樂師咁
仍然係最高view rate

不如話odi個樣本身太似一個人累事

當初睇神不守社我覺得彭秀慧會救到odi
不過可惜
資質真係太差

等A組福利

琴晚最shock係 羅冠聰入左 啊左waiwai ig live
原來係聰都係迷左黨

懷疑佢2個好夾 一齊鳩
其實佢地可以做隊女版Error
搞笑得 唱得 睇得

係啊，但節目岀左街之後比人抽起埋個廣告咁你覺得算唔算有機？

唔好盲反

如果花姐話唔係佢揀契毛做廣告
咁就係連個天都要契毛仆街

隊友資質太差，幫唔到odi進步

仲有何丙凌晨兩三點都入去
佢應該真係好欣賞wai wai

我冇 由鬼同你上位開始就唔鍾意佢

Nathan: 吊頸都要抖下氣 睇下左左爆粗先

女巫係今年top3嘅表演啦

有冇人氣真係睇接到幾多廣告最實際

等佢唔好揸車周圍滾啊

屌好撚柒

咁即係盲反
odi 今次進步左好多

造星3真係唔野小
好多高關注度既人都有關注

進步左都係below average

咁呀ben件衫真毒confirmed

真係柒到屌咗出聲

徙氣啦 資質大曬
正如kp問eman教唔教得好某人唱歌
佢都話唔得

你係彭秀慧？點解你可以咁唔講道理

見佢之前都有留言讚Waiwai係好學生

屌 容海恩呢

今季淨係記得佢溝嗰件疑似藍絲篤灰八婆

odi 有星味，呢d咪資質囉
vincent cy dancer呢d咪無星咪，做一世配角
odi carman 班長 呢d明顯有星味

睇前幾個post見到有人話Manson想溝dancer，成日like dancer d post少like其他team A人

我上ig睇又唔係lo
Manson同travis都好多互動同like，唔通佢又想溝travis

zeno ig仲多dancer啦，dancer又有zeno，唔通佢地又互溝啊

你係咪odi本人？點解你可以咁多藉口

KP最唔講道理就係冇早啲foul odi

佢有聽意見

廢是講.jpg
星味喎 哈 咪即係twins咁囉
咁多年都冇進步 係咁多就咁多

憑良心講，咁樣foul走odi 根本為左迎合觀眾

Manson係咪有連登ac

我記得係ig見過Manson同zeno去買dance battle套運動衫

想知邊個管理b組ig ~ A組係旨程 都幾好

睇黎你係冇良心

話人盲反原來係盲撐 食飯先

Dancer 再進步都係一個dancer
odi天生就係明星材料

應該話完咗個節目之後唱得兩咀嘅人先有得做落去
唔通你真係完全齋靠跳舞完全唔開口?
咁就真係dancer啦

旨呈超好

牙左真係好撚搞笑

喺odi最需要支持既時候我支持佢，咁叫無良心？
你地有邊個做到？

我唔想支持佢

dancer同alina開發咗自己演戲路線

一開始以為你假膠
原來係盲嘅

好彩琴日睇左半個live

我自問做唔到喇
你咁樣係對佢有良心
對啲觀眾冇良心喎

其實KP都算幾錫Odi
一路教佢咁多嘢
臨foul前都仲讚佢
你咁樣話KP咪即係倒埋Odi米

我接受到佢4p
但接受唔到佢玩支那野
初初想訓身鍾意佢但現在都係觀望中

揀odi就係要迎合觀眾同評判要腳要身材
foul odi就係因為資質唔及其他人 單飛即出事
認左佢啦

好柒呀

尋晚卡文做兩個item就話辛苦
剪接好明顯係專登玩鳩佢

佢係未夠班

覺得b4有更多未被發掘就比人foul 左

好尷
但冇記錯嘅話佢audition 都好似有表演搖搖

大把人有mon post la

愛情係盲目既，我認

觀眾都想睇大波妹長腿妹

都得㗎
尋晚班長同odi一齊執包袱走我好感動喎

祝你同odi百年好合

咁我收返我既言論

冇乜機會比kelly 發揮

愛，講係冇用㗎
做啦

真係好搞笑頂帽好似不倒翁

要人單飛表演根本唔公平
你叫blackpink jennie 單飛都會柒啦

我唔想睇

對旨呈加好多分 因為真係有真感情先會被foul之後仲肯返嚟

仲覺得好幸福 終於唔洗再見到佢地

你當我Solololo流架?

Dylis同佢哋去美之買衫
得星一先係每組一個stylist包埋搵衫
星二開始cut budget就要自己嚟

下？solo表演叫唔公平？

Waiwai阿左做喜劇item應該笑死人

Odi對波有冇f?

係 覺得佢幾sweet又得得意意咁
不過表演左咁多次都係要佢地唱歌

你叫blackpink bts玩單飛都收皮啦
odi 本身就係一隊女團既隊長+門面

波台著名假膠阿古路你唔好同佢認真啦

旨呈又係成功洗底
之前踢館明明好多人反

牙左同dancer 和好左未？

A組好人應該幾啱佢哋

我覺得好頂癮嗰句係「我哋嚟睇睇」

小新都有幫手錄音

Odi擺邊度都唔耀眼

我未揸過答你唔到

旨呈有資源有人緣

琴日live有人留言話dancer話上完阿祖workshop原諒左牙左

睇相 A組好似25個都係度
全部foul嘅都返咗嚟

老鼠屎累全隊就有佢份

如果odi 係韓國人，應該取代到bp lisa
反正style都似

唔係卡文先係隊長咩？

係feel 到 team a 佢地感情真係好好

所以我唔覺得佢地單一 只係未試
個d rap完唱完都剩係識跳舞既就真係單一

odi跳舞都冇咁勁啦

好記得佢講一句
輸咗就去全民造星3
某程度上嚟講佢算係找數真漢子

呢d唔講啦，我個人覺得odi適合做隊長多d

yes好岩timing幾隻字都講得咁有喜感
迷雲

比佢嘅solo 位都唔夠搶
kelly 係穩陣 但就係唔會令人記得

因為嗰陣真係覺得佢厹
但到feeling good佢唱得勁正 開始改觀
之後foul咗都仲對team a咁上心
不反了

佢係純粹可可愛愛觀眾緣好

你想像下B組做BL會有幾鳩

不過佢都仲係狗公 但其他野改到觀

其實馬拉karen好出色
但永遠望到佢我就諗起kay
阿左唱歌好樣衰但真係好撚正

仲有 等我地準備下先～～～

旨呈同小新都唔得啦

粉紅色世界

馬拉karen

唔覺black pink bts 單飛會收皮
Odi咁嘅樣點做門面

Mark同ansonbean可以試下既 其他就唔好喇

我12點睇到4點幾

我覺得佢把聲有d嘈

原來唔小心又覆左個on9 block翻先

Jojo

根本同左左做左fd就嬲佢唔落
佢係真心膠
不過實有人衝出黎講咁樣做藝人好輸蝕
但其實新時代個文化開始變緊
Error都係節目串diddid姐 diddid反而鐘意

唔好覆條煩膠等佢自己單機啦

B唔BL都只係個性別
其實劇情故事上係老土㗎
但三個主角帶到人入feel
後面全組做佈景都交足戲入晒mood呢啲觀眾feel到㗎喎
even當初比人屌又唔肯投入唔肯努力唔肯融入嘅judas都做到啦

Jo媽真係心靈雞湯
完全係嗰啲劇場治療

唔好啦.jpg

太鍾意show off自己啦
吓吓表演都爆高音
聽多幾次就覺得厭同煩囉
如果佢要紅嘅話真係要戒咗呢啲壞習慣

bts任何一個單飛都一定唔會收皮

佢講野唔知點解勁撚好笑

把聲勁cute

咁B組有咩好concept

Hey sistas個mood主要係靠燈光營造

毫無保留咁講嘢，好真實

佢好似del咗微博

唱歌好聽 我係絲都覺得佢好靚女

想知邊個節目

十年前既野個個十幾歲都mk架啦
又唔係作奸犯科
星一好似有個參賽者成條扑野片流出

口水多過浪花

咁odi個水平又真係幾撚穩定嘅

璇因為佢句dancer 畀人鬧到而家 應該好難做frd/ 鍾意阿左啩

我覺得hey sistas無論首歌 唱功 舞步編排 走位都係超好
我覺得首歌聽落勁難唱 但佢地個個都唱得好好無炒車
dancer超有台型
總之成個編排都好好睇 d女又表現得好好
最鍾意呢個表演

夜場concept

迷左了

係，睇BL覺得佢做演員幾討好

東莞大媽舞

Sor喎 身為觀眾嘅我
真係對佢身材一點興趣都冇

啲人成日都話啲剪接做9 teamB
其實一開始Judas、Dancer同Alina都俾人追擊
但佢地一round比一round投入同努力
成功洗白 觀眾有眼睇

仲要人地A組態度好好
唔會係人地落敗果陣9叫 high大左咁
大家都係表演者 有返基本尊重啦

條友黎派膠 唔使理佢

寧願落妝都唔讀潮文

覺得每個人人生都總會有段時光有呢啲9up mk做下無聊野 所以我對條片無任何感覺

唔知做乜係都要神化bl

搞嘢到底有咩問題

根本就係扮哂野
𡃁妹先比佢呃到

做得好味Chicago
KP Set左個台比你 做得好就變高級 係佢地唔爭氣

琴晚完個live好Q

Judas不了
佢每次只比上一次投入多 1%

trouble maker(監獄feel), 睡公主(革命feel),棺材(笑中帶淚feel) etc
全部有晒片，道具，做得好可以好好睇
可惜班人未夠料，做到半桶水

我都係
waiwai跳曬制，笑到癲

淨係論今round
我個人幾鍾意Broadway 版bad guy
本身聽postmodern jukebox就想睇有人跳出嚟
但execute上太fail
仲要有odi呢個陀衰家

抬棺材做得好睇應該都唔錯

可能導師要求呢
佢第一次表演係唱夜信，明顯佢中意柔和既歌

唔係講緊karen咩

正 好鍾意postmodern jukebox

神不守社
抬棺舞
50強唱家班嗰組
好人

暫時諗到呢幾個係「主題」幾好
但執行起上嚟枱棺同好人都唔掂

諗起星1嗰陣咩資源都無
運鏡同燈光raw到
幾乎等於零
今季燈光有編排
就連運鏡都安排好哂
唔齊就剪大頭
好睇就wide shot
（題外話，星2啲表演多數wide shot）
就算再柒都由4分剪到上7分

啊眼殘左

隊長通常要揀性格好同埋講嘢要得體
門面？東莞呀？

但係無可否認
佢個樣係有性格同令人易記嘅
唔係大眾臉

佢真係的起心肝改善下先再玩喇
唱歌又唔得跳舞又唔掂

咪叫 添毛唱下true color 囉

睇下我地感唔感動

係 我都覺得係咁

好人抄toystory

但只做到廟街quality

咁佢地都真係execute得幾差
我真係想像唔到個主題有咩potential
其實你講完 除左抬棺舞我對其他都幾乎冇乜印象真係冇記憶點

尋日璇璇開live 佢都有問manson 依個問題
Manson 個答案係見Zeno 最後都係簡番女仔 覺得好諷刺 所以笑
只不過個下個timing 問題睇上去變左偷笑
不過點都好 璇璇個下執生真係世界級

alina嗰套其實幾靚 子涓嗰件都ok
係璇璇同mischa嗰件唔得

仆街 人地跳舞勁話人地冇突破
好撚嬲
搵個尖子同普通學生實係冇空間
但其他空間咪可以開發下
Sobi 屌 屌 屌

係，應該係無奈既笑

Sobi
遺珠之一

我都覺
真係好正

點知原來璇璇嗰件都唔平
係balenciaga

bro 加油catch up進度
入黎傾唔怕睇到劇透

雖然我唔係中意bp但佢首solo真係唔會叫柒

waiwai型到呢
我愛你呀

同埋例如睡公主果場
a組企定定唱 b組搞drama
但我覺得a組真係唱得好聽好多
個丁悅勁唱k質素 咬字好銀耳

係!Mischa 嗰件最醜
璇璇嗰件其實唔差但好蝦人著。。。
揀錯底褲就吱肉，好慘

加個一 睇足全程
佢地兩個一齊發癲真係笑撚死

佢地連登陸太陽都可以差過天堂鳥
叫佢地做team a 啲情感嘢一定仲衰

下bts佢地個個既mixtape都好收得囉
odiu果隊bingo個個都係o靚模樣 thats it
如果無實力得個樣既話唔該唔好做歌手啦
所以佢地呢隊野咪收左皮

黃真真都睇到哭能左

但mischa show到女人味好正

唔好話過去啦
而家食女都無問題啦吓話

唱歌真係超唔掂 仲要甩 仲要忘詞 似係練唔夠

真

想請問係咪巴打你嚟？

你都會喊
難聽到喊

我都覺
剪接啱啱好係固定坐低到+manson開始笑
如果影到manson帶戲苦笑坐低就完全銜接到
正常就算唔入戲嗰個位都唔會笑會係驚固定跌啦

覺得食女先符合佢氣質
佢扮毒撚唔溝女個D先會好假

比賽型藝人笑死
香港啲bad taste觀眾幾時先真係容納到唱跳歌手
覺得dancer可以行下AL條路

依度啲絲打都J死佢啦
一定好多女埋身
又唔係姦淫虜掠有乜問題

係囉睇唔出
想知其他幾件係邊度買？佢哋有無講過
(無追晒po

星一真係最多budget
10幾條友去埋美國train

cloud都素人家燕媽媽就開始出道啦喎

次次都見到你幫我覆咗我諗嘅嘢

講真
香港暫時真係冇乜聽到好好嘅跳唱piece
咁多人聽kpop
唔好賴觀眾啦

未睇到 呢個乜水

cloud bb

佢女巫我覺得做得ok呀

我條女sor

之前係到劇透十強條友話揀星要係B組，B組有星味

隻歌已經唔係難都甩哂
但練唔夠唔係藉口
所有人都係咁練架啦
Team A 仲要每人起碼練3 個
根本就係態度問題

豬突到最後自介都冇話自己係a組

咬字都可以練啦

睇到下round你就知咩料

佢之前solo都係sell唱跳
大肆慶祝同啦啦小隊
反應都ok
但之後唔知點解唔見咗

dancer同Zeno擺明就係姊妹
一啲避忌都冇

折骨舞走左未
佢都qq

呢個好同意B組嗰個雖然花巧啲
但成舊嘢有啲格硬嚟嘅感覺 歌同drama融合唔到

A d衫名牌黎

牙佛呢張相真係好靚

KP好似無啦啦成日箭把
一開頭明明好多人吹奏

Manson識捉鏡頭
機心boy

pmj正到

屌攞景定贈慶

未呀 好想睇佢個人表演啲咩

擺明係笑嗰下執生啦

因為佢有肉地
有籮 大腿有肉

點解會唔剪牌
大家明啦
Viu 呢個乞兒

冇左微博抖音用家list

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州哭喪公廁）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）
牙ben（大家再度接受現實）

我都想睇佢個人表演多d
跳齊舞好似無其他人咁吸引

其實跳舞人才不嬲都有 冇好嘅曲完全係香港娛樂圈生態搞到咁 個個都覺得香港人一定係聽啲慘情pop ballad
久而久之全部編曲嘅都走去玩呢啲
咁樣惡性循環搞到就算偶爾有跳唱piece click rate都唔高

佢啲solo其實我自己標準睇唔差 除咗我覺得mixing差咗少少之外 都係見得人嘅水準嚟
但YouTube好多負評
所以我琴日先問佢係咪得罪咗人 定係香港人太harsh

原來係咁

佢係咪發緊夢

原來係彩虹燈光
true colors

佢影嗰陣呀phil偷笑佢

其實a b 組的item 都是熟口熟面，不可以當sth new ,爭在有冇心

我不嬲覺得佢ok
仲要表演係無問題

啱啱有睇佢一個比較近嘅performance
大台嘅流行經典五十年
已經短頭髮look
真係超似Anson Lo
大台link唔貼喇

其實都唔係ge, 王雙駿 陳奐仁 舒文
求其講都講到幾個
有無人唱到又跳到，公司肯投資(請排舞老師同dancer都要錢)
加上要計有無觀眾想睇，因為排得舞就預左要拍mv + 開演唱會
好多時候唱片公司唔會比新人唱跳，驚回唔到本
唔似廿年前唱片業好搵得，唔怕蝕

今鋪真係識發光又彩色

使乜你支持
佢都覺得自己無問題

緊係趕啦阻撚住佢同天堂鳥玩抖音喎
佢根本就同odiu一樣都係臭閪八婆
一樣諗好多藉口合理化自己做既野

容海恩走得岩呀
呢d垃圾女團留係度盞嘥青春
仲要比兩個八婆單打埋怨

執咩生？

造星舞台d表演concept幾正同如果咁出歌都幾吸引

一直都唔鍾意佢
D神情好似學校d19訓導

依家私怨撚confirmed

A組最amazing嘅係當你以為wish係頂峰
點知接落嚟一浪接一浪

zeno企錯位爭啲坐空氣凳

𡃁模
但係都係咁撚醜樣
公廁閪文個背脊d肉可以同魔柒師鬥厚

啱啱睇到時代巨輪
阿左啲高音
馬拉karen個啲即刻輸唒
有對比顯得勁刺耳

我係天選之人 豬突

我ben邊有咁快走

得罪人多

點解要賴觀眾？
你作品好自然有人欣賞
問題真係好少聽到好聽既廣東快歌

係咩
我覺得掉轉
得𡃁妹幻想佢白馬王子先會介意
正常有d經歷都覺得好小事

又唔係話抄嘅
參考吓我覺得ok

kimman同kiki我覺得都比到戲投入到
其他真係
班長其實都幾投入
但一見到佢嗰場個look個樣變咗我投入唔到

Bl真係拉左好多新客

我

牙左世一

Cloud世一

未

佢都唔謙虛？唔通黃真真態度好好？

我唔知點解釋佢呢d樣
公道d講唔算差但唔係好又無氣質 公廁樣(?)

「我們」佢都有交戲

下
佢態度好好喎
同埋佢啲cm啲參賽者真係有得益

佢講得有文有路wor 又唔係拎個前輩身份去壓人 jm9

佢做番自己咋嘛又唔洗笑唔洗盛

預告睇到少少Ben好似都係表演跳舞？

評判就係要講自己feelings
覺得參賽者邊到做得好 係邊到可以再做好啲咁
唔通叫佢上去做評判唔出聲？ 唔通要執人口水尾？
如果覺得自己意見同其他judges唔同點解唔可以講？

又係折骨舞
不過solo應該可以出多啲dance move

乜黃真真真係夠班做評判咩？做評判都算，講嘢仲要懶係大前輩咁，佢自己又唔識唱歌跳舞，佢憑乜嘢可以用咁嘅態度做評審，好心就謙虛返少少啦

唱歌唔使技巧都講得出

希望佢有多d新招啦 次次都係睇果幾招好快厭

周街都執到件
識影相同執相既女囉
係有膳稿吹到佢好撚靚 身材又完美

似周秀娜
鼻闊都似既

如果a組最後唔變做返喪屍佢又斷多次

睡公主可以做得好啲
抗爭故事搭睡公主有人話係解「裝睡的人叫不醒」
但睇返睡公主啲歌詞
除咗個「睡」字之外我唔覺得可以格硬relate到裝睡的人叫不醒

已經厭咗

X2 試下其他舞

其實唔明點解嬲咁勁就真

KP解讀係純粹玩緊west side story

佢第一個自介
第二個爆璇開始先講返A組
所以話爆璇真係好醒 自介都執到生

個問題係佢而家仲要似埋賀錦麗 冇得救

係落伏

吹太大
cloud靚好多

究竟一隻爆旋陀螺喺show要執幾多次

其實我都覺
west side+少少雪狼湖+少少孤星淚咁

但只要有任何不公義/反抗嘅嘢就一定relate到香港

佢個樣係有少少性格
唔係人畜無害類 eg Chloe So
惹hater係正常 比賽玩到而家都會惹

成個款都好老
加埋佢浸淫住抖音既神韻
開親歌都係支那歌

真心不了

其實製造組好似真係咁諗喎

諗起之前劇透師為B組講說話
唔知佢見到依家B組連KP正式淪為過街老鼠有乜感覺

呢屆講靚真係得佢
如果d神情唔係串串地仲好

黑巫婆個個item唔計佢走音
真心高汁識引人笑先

taste問題佢地想要既同觀眾想要既有落差

又冇估到team b 三十強廢成咁嘅

佢邊有走音

如果你係講緊頭髮亂了果句似係專登唱到咁

聽聞中學時期d同學都唔鍾意佢
Candyball之後又話佢樣衰又唔夾as1
儲落唔少haters

其實仲有冇多d料

係有玩聲，但都有飄喎

究竟佢咩病，嚴重到要即刻上白車

佢有喺viu拍過劇 叫理想國

佢有下crack左

係一個位有走到 不過都唔係好影響 補救到

之前有個hater開嘅IG專講佢

賽制問題

星一一組完全比人屌打𠴱陣會重新分組湊返人數

同埋佢玩輸咗嗰組一次過foul 5個人走
每邊輪流foul一班人，其實都合理

不過team b廢到比50強40強更差真係諗唔明點解

越轉越快

第二季都夠差啦啲taste 簽免費巴 大王 同macro
大海男兒難睇到 大王套on air腰斬埋添

小新Manson 果組唱歌都正啦

懷疑佢哋三件準備比人雪到完約
都唔知有咩可以比佢哋撈

抑條撚咩
係農場set cam影自己呢樣嘢我覺得好假

feeling good可以嘅
笑忘書

TeamB 啲組無乜重組
食老本 無火花 出出地事

依樣真係好造作

你真係唔撚識㗎喎
抑鬱可以改變好多 而且好辛苦
唔好屈人扮抑鬱

琴日佢喺live話連登有兩位班長打手

得啦得啦
唔破壞你對佢個抑鬱男神，浪子回頭，文青形象喇
繼續沉醉係自己嘅幻想到啦

佢有追po咁癲？

求link

食老本 無火花冇問題
問題係keep唔到老本水準
今round 大程度上可以話輸咗比彭秀慧

你哋太出眾啫

依類真人show/選秀節目先容易吸fans

Dancer仲要唔識排舞，仲要咁寸

屌記錄都唔撚得 阿祖做農夫都會影自己啦 佢又造作

我以為vincent已經係今季既高材生
點之waiwai仲勁

對佢冇乜興趣
牙左世一
只係屋企人有抑鬱 真係好撚辛苦嘅

都係嗰句，個人有觀眾緣就做乜都可以有千百個理由

加埋輕敵
佢地一定無預過A組會高質到咁
諗住贏幾rdA組就好勁啦

早排睇viu youtube頂置大海男兒個cover條仔好撚樣衰
個時仲要高清大頭
頂唔撚緊

今round我覺得彭導唔知點解放棄咗b組
投入程度遠超二汶同jojo
由得佢哋亂撚咁嚟都唔stop佢哋
上兩round都有啲表演有彭導味
今round完全冇

我覺得係一個好既挫折黎
令佢明再有料都要humble (表面上啦最少）

Foul人都係亂鳩咁嚟

唔好講今次啲item KP設計好普通
根本佢哋連execute到KP個基本要求都未做到
講乜都假啦

foul晒b4證明佢真係好撚憎班後生女

阿祖又有抑鬱啊原來？
你冇事冇幹去體驗做兩個月農夫影吓片記錄好正常
但佢話自己抑鬱+為咗抑鬱去做農夫，然後再影埋片，再一齊send上個節目到，我覺得一連串加埋好假囉
當然咁嘅背景係幾吸引，有故事嘛

之前有佢影子又話令到B組表現唔到個人特質
依家又話放棄
根本佢哋連execution都唔合格

琴日佢同牙左直播上連登
仲屈鳩班長係東莞金城武

有啲hater為反而反
利申：我對Manson普通感覺

佢完全唔似一個有10億身家既有錢仔

其實唔排除彭導係見佢哋都贏咗兩round
可以放手俾佢哋自己做睇下做成點
老實講上兩季都啲導師都係咁（劉美君除外）
邊似得今季jojo同二汶做爛市
編曲、排舞、排練都幫佢哋做哂姐
但我覺得broadway個idea似係彭導拋出嚟
嗰班dancer真係知flapper同20年代個vibe係咩？
或者可能係彭導有份度橋，但其他就佢哋自己execute比較多

+1

其實佢地一路講偷笑我都唔明邊到
因為我睇既感覺同你地一樣覺得係無奈笑

班長尋晚話會開youtube channel

Chloe當年真係as one最索

你又講得岩喎
所以佢咪八婆

3屆最廢嘅team b

A組小編其實係咪佢
見好多片都係佢拍
唔同小組ig live佢都會在場

邊個話？ 你話？
上兩round彭導involve嘅表演都係好睇同贏㗎喎
證明佢哋execute到彭導idea

Dancer幾個 Mk妺點樣carry到broadway
仲有B4 成首歌編曲都係一pat屎

成件事由頭到尾都根本全部錯晒

所以某程度上我會更appreciate星1星2嗰班素人參賽者
真係無咩資源，自己度、自己練、自己排
結果當然更加熱血
邊似今屆咁多不和位

覺得B4嗰medley排練版本其實冇咁災難
應該係啲和音炒車 又嘈又亂
但依然牙左世一

就算放手俾佢哋做
出事都唔係唔提佢哋呀？
由得佢哋錯都唔出聲？
好似抬棺個表演咁
4個抬棺人表情都唔一致
咁都唔提真係好有問題

唔講之前（我講過好多次40、50強不論A、B組加埋execute得合格以上嘅都係得5、6個item）

我講緊今round組組驗收彭導幾乎次次都好唔滿意，身為觀眾都好明顯睇唱唔係甩就走音，一係跳舞唔齊，一係冇情感projection
依啲叫做execute到咩

唔知排練嗰陣點啦
佢哋似係因為已經輸咗
所以影響得好緊要
KLau嗰個位唔suppose喊

琴晚waiwai有講kp有陪佢哋練咗好多個鐘
唔知佢哋練乜啦

唔滿意就由得佢哋上台表演？
咁你呢個導師都做得好差

免得過唔好叫stable唱歌啦

都無時間再練啦⋯
你點將一堆爛銅變鐵

會唔會係制作組問佢拎？ 想要show下參賽者 background
我諗佢原意唔係為咗拎黎喺節目show off掛

Medley 成個編曲都炒晒
轉歌位全部都又怪又硬，邊個唱和音幾好都冇用

我驚佢聽完又嬲㗎啦

無事無幹拍片記錄好正常 抑鬱嘅人拍片就唔撚得 痴撚線 有情緒病嘅人喺香港真係好撚慘

另外二汶有jojo全程幫住
彭導做咩唔搵個人教唱歌又係一大問題
佢真係對自己咁有自信咩

無野播都可以推得咁快
Btw 有咩好狗咬狗

我老母話佢唱得好

好慘， 其實嘉莉pre-round揀錯歌冇得吸粉， 3 round小組喺編排上都冇咩突出位俾到佢

應該係

佢係有錢人, 覺得佢串底, 但原來好有heart. 我都改觀左。

有情緒病set部cam紀錄自己程況有咩問題

我們真係第一次睇佢用到丹田唱歌嘅

我們唱得幾好喎feel到唱功有改善 應該俾二汶執完

套嘢俾error做實好好睇 節目本身冇事 係execute 嘅人出晒事

固定ig giveaway
牙雲留comment 參加

咁我覺得佢唱歌的確比pre round進步咗喎

Agger
星一星二既表演真係高質好多
同埋真係見到佢哋會慢慢進步
可能由一開始啲表演唔知做緊乜
到後尾佢哋嘅表演真係精彩好睇
而星1 2都係由佢地自己度 導師再俾意見改
唔知點解星3變咗導師全權負責

根本有無情緒病set cam都唔係問題
記錄下自己既footage好正常
有時睇番會有唔同感受

所以觀眾真係有眼睇
睇埋team A ig
成件事好正

星一我記得唔係一播播到尾去決賽
中間有個節目俾啲參賽者傾下計

星3變個導師比賽
二汶+八婆祖 vs 單拖自信私怨西彭導

全民造導師

太冇主見掛
好似wai wai本身有諗法咁
佢啲items都係佢諗完idea，kp再俾意見去改同執execution

好似B3 dancer組咁冇少少idea，但又唔知自己想點，結果就好似同化不同化咁變咗所謂好彭秀慧

星3真係無得比
唔係導師插手咪好似A組 50強d表演咁

中肯到
但係左b噚晚叫唔好嬲彭導
咁我就原諒佢啦

咪係
條友係咁攻擊人地扮有情緒病
知唔知有抑鬱嘅人係點架？
佢有情緒病同佢拍片係無衝突架
就係多得呢啲咁嘅人
有情緒病嘅人成日都唔夠膽同人分享自己
一話有情緒病就話人搏同情

可能導師唔中意覺得唔好就改哂
我覺得佢哋反而係可以俾意見 而唔係ban
唔係直接比方案 而係慢慢誘導佢哋
其實呢方面火火同劉美君係做得幾好

係咪要人哋拎份報告叫個醫生出嚟證明先會收吓把口 要攻擊人都唔好攻擊呢啲嘢啦

其實我幾重視衣著既 鍾意睇人襯衫
True colours嗰度一睇都覺得佢地著私伙衫
Alina一如以往著得靚 條裙好襯佢好好睇
有幾個男仔都著西裝一定穩陣
Ben就真係有啲驚嚇
佢本身細粒加上著嗰套衫顯得好似小學生

子涓個件好誇

整容小姐口罩小姐都未搞掂又搞女鼓手比賽
到底viutv仲可以搞咩比賽

冇播唔代表冇

仲以為係打鼓比賽
點知係純粹女鼓手

女 全部都係女

好明顯B4就係輸咗比編曲啦屌

想問下佢地live有冇得睇返?

有慧的地方就有我同你

好似冇save到

條友根本為反而反 仲要講啲咁嘅嘢真係好黑心
抑鬱病唔撚係要日喊夜喊先叫有病架
大把人都會拍片紀錄自己個康復過程
唔撚識就google下啦

條條女都係Zeno姊妹
應該話
連囝囝都係Zeno嘅人

係咪比KB 自肥嘅節目

認同呀

有冇好似jojo咁兩round都傍住先？
幫得一兩次同jojo直情唔同程度啦
jojo做評判已經識佢哋
跟足2round熟晒佢哋啲性格
彭導有冇一個咁樣嘅幫手？

件冷衫
真係好似小朋友去飲

佢可能見佢十年前mk 十年後做農夫咪覺得佢造作

根本zen0先係最佳人緣

Dancer同cloud都係執生王

時代巨輪係b組top3表演

但我又覺得咁先係佢character.

有感個節目一定好多八婆式是非

其實Judas都7 wor
人地講野關佢撚事

不論A組定B組每個item都有搵相關專業人士幫手
至於一組有兩個導師一組得一個，咁你要問返度縮嘅viutv
你估個個都好似jojo咁肯捱義氣咁幫手？

又loop 過呢個問題
我諗得KP 先答到你
其實CM rock sir 耀sir
都係幫哂2 team 唱歌跳舞

BenBen綵排都唔係呢套衫

cls 糾正返都有錯咩？

啱啱睇完新一集
最深印象B組表演完藍假假隔離兩個一齊呆咗望住佢，心諗你up乜鳩

btw牙醫真係好正

慧慧同左左新組合

左右慧門

粉紅色世界真樣

但係就全組滅團

屌 搭嗲都要比你鬧
可能judas同佢哋都fd架呢

冇 不過今晚八點好似又有

咩名嚟

如果viutv容許二汶搵幫手唔俾彭導搵就係viu問題
如果viu冇阻止搵幫手而彭導唔搵呢 就係彭問題

時代巨輪
Physical (兩組）
Chandelier

都水準之上

點知成組比彭秀慧收左皮

學江華話齋 彭衰在太有自信

有冇幫手對我黎講唔重要
我作為觀眾
只會睇成個演出好唔好睇
唔會理咩公唔公平架

屌
你都痴線
冇人工呀
係阿祖好人咋，做埋煮飯婆

b組有個表演寫信我覺得都ok

2邊都有一班人傍住
但係好明顯team b班人唔夠jojo一個勁

老老實實
我覺得上round A組睡公主轉歌位仲夾硬
幾首歌根本唔夾
都係時代巨輪夾歌劇最高汁

寫信都ok

專業細節支援嘅幫手 同 「導師」級外援
個參與程度係兩個層次嚟

以viu乞兒格
如果彭搵外援 收錢
分分鐘騷錢都要蝕 倒貼參加呢個節目

呀左笑鳩啲fans好好笑

jojo簡直成個yoda咁
做埋劇場指導、心靈導師、煮飯婆
好全能

日本名
左右衛門

第一 你又知冇人工？
第二 彭有冇試過搵先？
可能彭人面廣人哋肯免費教呢？

佢

單係搵對高踭鞋俾NY
訂做就要成千蚊

所以睡公主咪輸咗
不過自選一有個催淚表演大家就覺得輸得好唔合理

jojo當然勁
我個point係唔係自唔自信
係佢冇理客觀條件局限屈人

咁佢有冇試過搵？

我覺得佢係錯判咗個形勢
佢冇預計會全炒所以輕敵
重點係Team B 班人唔爭氣

不理不理左慧門

阿左女神笑鳩班師奶
係Judas咁認真做乜春

雲b真係好撚得意

開咗外掛

兩邊導師客觀條件一樣喎
你彭導有冇搵先？

屌你
台灣啲綜藝梗嚟

首先我係風車草劇迷、at17歌迷
彭導我只睇過29+1
佢唔係我嘅

有冇位你問返佢啦
何丙咁嘅級數都有請你當睇唔到我冇嘢再講

中肯

班友邊度會識何丙依啲幕後人

何丙involve程度可以同jojo比
你當睇唔到我冇嘢再講

JoJo呢啲真係萬中無一
肯捱義氣捱足幾個月
搵到係好彩 搵唔到其實唔奇先正路

我愛jojo
好想再係劇場睇佢

希望造星完左dancer儲番啲fans先

多咗好多followers啦
我係擔心冇公司/音樂團隊可以出到啲高汁嘅跳唱作品比佢多啲
好易無以為繼

阿祖睇晒咁多組
何炳睇一組

其實兩邊都冇義務碌盡人情卡
兩邊導師都已經付出咗超出基本職責好多好多
前期嗰時啲人屌二汶冇KP咁多involvement都唔太合理
伊家二汶做多咗又屌返KP轉頭
沒完沒了㗎喎咁

Mirror首焫焫焫焫焫著堅焫著咗我
可唔可以唔好再搵陳詠謙填詞

last word：點解你哋覺得係冇資源情況下，冇搵到另一個人做導師級嘅workload會係kp錯？

我都係返去繼續j cloud cloud

明明asap同reflection 都幾好

寫lalalalalala着我都冇咁嬲

Agger
自己無料又唔夠努力，態度又差
二汶都救佢唔到啦
B組大把啲咁嘅人
係呀話緊你呀odiu

我反而覺得係KP高估左B team啲人,
chicago 同棺材舞個編排其實係okay(我個人幾鐘意棺材舞) , 但做出嚟就好差, 佢好似判斷唔到班人可以做到乜.

另外, A Team Jojo 做左好多心靈輔導, 團結表演其實打破隔核好重要。B Team 唔見有做呢啲野。

其他組都有搵葉宇澄同符家俊睇音樂啦，如果要下下數晒出嚟咁其實冇嘢好講
何況阿祖都係佢自己有心先選擇involve多啲

陳啲詞仲衰過契仔自己填嗰啲
可唔可以唔好再搵佢填

我覺得A組係贏子涓同葦旋
兩個都係跳唱演都做到
而且佢地既優點呢輪被無限放大
邊個項目要人放佢地入去補
救到自己仲救埋人
B組組員無呢種能力
反而好似班長呢類無咩實力既人要放入去
似係用雜牌軍打精兵
B組輸咁多係上輪輸太少既結果

odiu最後彭導話佢聽話咗好多

有隻雪豹要撲向火警 別作聲

有冇人可以解讀下

然後再影埋片，再一齊send上個節目到，我覺得一連串加埋好假囉

你直接ignore呢幾句然後屈我唔俾抑鬱嘅人拍片
你都幾好波

呢個都真
其實我睇到佢改善
奈何個起步點真係太低
就算點進步都冇辦法入20強做solo item

牙cloud做乜越黎越靚女
個妝好上鏡

我反而覺得佢ig live淡妝眼鏡娘look最靚

你自己滑坡謬誤又要人哋ingore你

當眾點名屌喎
屌到之後咩都唔敢講啦

我係最近先知
Ignited係約炮歌嚟
可能叫個炮友咪咁多嗲 扑就扑啦

唔明佢點解可以出道咗咁多年都冇樣合格

我覺得cloud cloud唔算係啲好識打扮嘅女仔
係到出show先會化妝嘅人
宜家幾個月沉浸式chur，個人瘦咗
仲有造型師
真係靚咗好多！！！

阿祖真係好正
但見到上面條友仲怨婦過怨婦兄就覺得煩

我覺得作為觀眾
見到梁祖堯呢條友喺電視又好IG又好
居然肯仆心仆命又喪喊喪笑又煮飯咁為班人
咁我覺得佢地絕對deserve it
你估jojo對咩人都咁投入?

屌原來係要去出火

之前啲人係話唔公平 我已經有講彭導都有何丙幫手

有人幫手又乜咁唔公平， 都要睇下班人咩料先得架

添毛唱 true colour ， odi 做 hey sistar？

冇人話唔公平呀
係回應緊有人因為A組有jojo
之後反而係屌KP咋

仲要係冇show錢

佢公司冇指出佢啲問題俾佢出道先係大問題
細路女有機會有人認同點會唔試唔搏
所以希望KP真係點醒到佢啦

仲要佢嗰陣時係排緊新聞小花

其實約不約嘛
好bad taste

次次有人話A組有兩個導師2v1
班人一定出黎洗版話B組有何炳

明明何炳出得一次，可能佢份人低調要求唔上鏡，其實佢幫足全程

唱跳歌手隔離班dancers & 舞台成本高好多，同韓國同中國鬥真係唔夠嚟
唱作型即使拎結他一條友上台仲勉強撐得到場，再唔係播帶
所以變咗好少香港公司會咁樣投資落去
而家除咗容祖兒同鄭秀文，都真係冇乜淨

或者可以話佢嘅問題係佢公司搞成咁

不過佢唔同鳩毛，佢有得執

鳩毛依啲一定要入雪櫃先有得搞

Team b 就算有 二汶 同jo

我諗都只有 左 waiwai 劍文 嘉莉會討好

鳩毛佢唱歌真係冇得搞呢

我都認同
資質同態度都差好遠

真係respect阿祖自己咁忙，都寧願用埋自己休息時間，都要involve咁多落去件事到，仲要做義工 所以阿祖某程度上其實係sense到A組嘅態度係deserve幫先會咁瞓身咁投入

抬頭吧別作聲= 含啦 咪咁多嗲

Round 2 有 jo幫 咪又係輸

ansonbean 同ny都唔差嘅
其他真係foul曬都唔可惜

所以真係a組媽媽

係
講真班人唔聽
jojo幾落力都無用

佢好似仲有覺得我地睇完30強呢round又會話造馬

仆街啲講句係因為round2輸左先成就今round team a既成功

B組啲人都未必肯比jo咁樣打碎再造
只會keep住食老本

情愛似燃油炸藥=食咗爆炸糖
鋼鐵剎那變脆弱=派報紙

別對我微微笑著 引爆著=仲邊使解釋

咁我信祖劇場治療嘅威力
我估20個有10個有救嘅

Manson係似有偶像包袱嘅人
但我覺得分享下抑鬱同拍自己耕田都無乜問題
特別佢係藝人會拍好合理
呢一點上都屌佢又未免有啲針對

chicago 我覺得係最失敗 得卡文叫做入到件事（唔計唱）
棺材舞編排係最完整 但佢地真係做唔到

A/B 最大嘅分別係救隊友嘅心
Team A 係一個都不能少
Team B 似係只care 自己入唔入到廿強

你哋痴線㗎

不幸中大幸

大部份人都覺得輸得唔值得

Team b 勝之不武，添毛又格衰

Team A 有啲運

有Mike導carry未去到入唔到眼嘅

前三個都係啲文青類嘅，入A組其實幾啱feel

4個有3個俾彭導foul咗啦

覺唔覺得啲奇怪歌詞合理晒？

會係咁跳唱

可惜識跳個個唔識唱，

識唱個個又唔識跳， 觀眾一睇就識分優劣

Team A 表演多元化 做啲有共鳴表演 ，
每個人嘅強項都特顯到
真係贏得好合理

咁樣解讀，痴撚線

佢參加造星直情係蝕咗啦

Team b有啲鳩住做都入到二十強 緊係唔使同你落力

今次大炒 完全無人話唔公平
因為佢哋真係用實力屌打

可能佢咁啱嗰期唔使開工咪客串吓

贏幾條街，都冇得輸

無蝕啦 exposure大左咁多之前有睇過佢既野都唔知佢係乜水 而家起碼知道啦

勁多free rider

bad fame is better than no fame?

依家知道佢係民建聯個女

80後同90後既東莞好唔同
班長應該係80後

心胸好高 厹旨呈

人哋係花契彭契
使撚同你落力咩

佢得到嘅嘢就係好似黃真真咁講，真係會多咗人搵佢casting

因為造星依個節目全行人都追緊

B4 有人撞和音，邊個就唔講啦

點睇我個2歲侄仔睇Toy story版好人
望牛女Kik𥄫到係電視機前面眼定定

早知唔開YouTube

超級agger
成日馬後炮屌d二汶點解唔做呢D點解KP唔做果d
上一回合A有jojo咪又係輸又唔見人屌KP唔搵外援
而家A贏就話係KP責任
今round A組大炒到個重點唔只係因為有jojo
而家班友真係要一個都不能少呢種心態
B輸到咁KP緊係有責任, 但而家搞到好似咩都關佢事咁

咁細個就已經

你都係見到A有B冇 就唔想比A有啫

jojo就講左佢冇錢收架喇
kp唔好叫人意思round round做義工得唔得呀

我記得谷導都話個item小朋友會睇得好開心

認真 如果唔係kp
我驚佢哋連一個好睇嘅表演都冇 。。。

每年決賽都會揀返一個分組賽嘅表演搬上舞台
星一係精舞門 星二係joker
今年唔知有嘅話係邊個呢

有冇整容...兩個樣咁款既..

彭導淨係識發揮佢地長處
但發掘唔到佢哋另外一面
有啲嘥咗佢地咁

死咸濕仔

仲咸濕過舅父

所以話二汶好幸福
有個投入咁多的朋友
教埋佢地人生道理
照顧埋佢地

B組無心靈導師

Zeno b Manson b BL劇場

不過就咁睇AB既idea都似係導師諗
唔見有參賽者自己度出黎既idea (B4可能係?)

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (142) 鳩mo問候區Call out battle

無話佢錯啊
只係阿祖無條件付出咁多
真係好有緣份

得呀 不嬲都係講緊不為定不能嘅問題
不能我唔會怪佢
不為就佢太有自信 無論對自己定B組

佢同will同一間唱片公司

有錢但又有咁好人 肯定係組入面嘅開心果同聚心力
群體需要有一個人肯做搞手先會有凝聚力

A3 B4
仲有3am?

Team A 玩突破 ，

差唔多每個人就做到另一面

真係好似二汶咁講， 打碎左再重做

Team B 彭導 覺得自己有一首好牌

就利用佢地本身有嘅野去做。。。

我淨係講30強

成日都有人話係kp 暗黑兵法
點解唔講鳩毛黨第一次已經諗點樣Foul 隊友
根本呢隊波有普巴永遠都唔會交到心

我好中意妹妹唱肥媽有話兒

Timo太多on9野 你唔講都唔記得
好耐冇睇張gif啦

依個po都見到有人狙擊球王普巴

屌你普巴

因為連花姐睇完都大讚好感動 KP話好鍾意
可能真係佢哋知B組輸咗之後個心理質素差咗 先表現得好差

普巴

波台進軍全民造星

組織力既破壞者捨佢其誰

好想快啲睇到神話破滅

想問有睇造星1、2嘅人
二十強個piece導師仲會唔會involve㗎

摩狗= KP
妹巴= 鳩毛

除左決賽好似無試過solo 1v1

連拿度夫= 689
Candy = 馬達

即刻send即刻send

想睇佢唱歌
佢live唱歌幾好聽

點解candy係馬達
明明lingard先係CY

我淨係睇左星1
一開始都係參賽者自己度多, 有d自己排埋舞
去到20強係兩邊各自諗5個item好似星3 30強咁
A組藍美君火火就幫佢地諗哂咁滯
B組eric kwok同唔好啦就會比佢地諗再比comment
參賽者堅持要去eric kwok都由佢地去

咁二十強/十強個賽制係點？

星1:
20強仲係分A B組各自用5個item鬥
贏一個item=果組有2個十強位置
10強就solo各自2個item (星級評判+全民投票)

星1 係贏一場兩個final位 鬥5個表演
星2 好複雜 自己google會易明啲

manson認咗！

啱 咁好人緣我覺得唔係扮出黎

當時條女不錯

有擔當

Gay既九成九都好多frd 人緣好 淨低既通常就會好閪

佢敢回應 支持

有膊頭有腰骨 認真

有邊個無過去
佢咁大方認 形象仲好咗

有冇條link睇下條video

自己search youtube 4some is awesome啦

Christine真係好靚女
希望佢拍戲

咪係 佢認咗大家唔使再猜測
年少輕狂姐 點解要繼續追擊佢

4p is awesome 就係條link

我都覺

後生仔鳩噏下本身都唔當真
係唔知點解咁多人咁care佢講4P
又唔係真係有扑嘢片
講4P同堅做4P唔同

見證香港做新聞幾咁求其
當時大到報狗 上哂報
都無follow up
做總結類似 狗話無證據 學校記小過都好

做緊MRI

好多人都mk過
個陣16歲邊個唔on99咁

是他 但沒有4p